［東隧要人］東隧附近嘅手足立即同我出嚟

完全唔夠人做野
係附近嘅手足過嚟好嗎

推

起身啦

我會罷工 配合不合作運動
光復香港 時代革命

快！！！！

我唔係冷氣軍師

連登仔口講罷工 實際就係呃日假係屋企訓教 得閒同你出黎咩

5毛

快出

推推推

推！！

塞呀

Come now

準備做野
快！！！！！！！！！！

人！！！！！

過緊黎！

停左係沙田 加油啊

我冇野講